「世界末日」mos burger 轉左包皮

屌那星
而家全線換左包皮
新呢隻同街坊麵包果d包一樣樣
同以前果隻鬆軟差十班

樓豬邊度食
啱啱先食完唔覺有唔同

樓主衰咩？
轉左好耐喇喎